「光復元朗」發起人鍾健平 現今疑遭打傷留院軟禁

上周六(27日)「光復元朗」遊行不獲警方批准，事件演變成激烈衝突收場，發起人鍾健平聲稱當天只是一個人行街、購物，並非遊行。警方昨(28日)拘捕鍾，涉嫌「組織未經批准集結」接受調查。警方今(29日)表示，鍾因有受傷被送往大埔那打素醫院接受治療，暫未獲保釋。東網記者到該院視察，發現病房外有兩名警員看守。

遊行另一申請人巫堃泰回覆東網指，警方昨帶同鍾到勝利道一處及其位於元朗教育路的住所搜查。

鍾昨日出席一個論壇後被警方拘捕，有指他一度被押返跑馬地警署。巫堃泰指鍾昨晚8時53分被警方從大埔警署帶走，警方聲稱帶鍾回其元朗住所搜查。

痴撚線黑警幾時死

死黑警

今時今日仲玩電話簿

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

邊隻字有講

坐夠48

真係時候要諗諗。。點解次次都係我哋被人用私刑

屌

佢處景好危險真係, 呢世真係都會俾鄉黑搞, 殺撚左佢都得

屌你老母死黑警
天快d開眼懲戒呢班人渣啦

天地不仁

靠自己啦